鄺俊宇 【字幕】 請聯署！促請財政司全民回水至一萬五！ 內有聯署連結及教學

鄺俊宇
【字幕】
請聯署！促請財政司全民回水至一萬五！
內有聯署連結及教學
24-12-2020

鄺俊宇
182K subscribers

聯署連結：

請按入上述連結，於「你的姓名」下方填上你的名字，再按「提交」就可完成聯署。

推